# Family Spring boot Gradle

Proyecto que se realiza con Spring Boot y Gradle, que busca de una forma simple crear la estructura familiar de uno o varis individuos 

# Recursos utilizados
openjdk 11.0.9 2020-10-20
OpenJDK Runtime Environment (build 11.0.9+11-Ubuntu-0ubuntu1.20.04)
OpenJDK 64-Bit Server VM (build 11.0.9+11-Ubuntu-0ubuntu1.20.04, mixed mode, sharing)


